兩名中國外交官擅闖軍事基地 被美國驅逐出境

WASHINGTON — The American government secretly expelled two Chinese Embassy officials this fall after they drove on to a sensitive military base in Virginia, according to people with knowledge of the episode. The expulsions appear to be the first of Chinese diplomats suspected of espionage in more than 30 years.

American officials believe at least one of the Chinese officials, who were with their wives, was an intelligence officer operating under diplomatic cover, said six people with knowledge of the expulsions. The group evaded military personnel pursuing them and stopped only after fire trucks blocked their path.

間諜活動

The episode in September, which neither Washington nor Beijing announced, has intensified concerns in the Trump administration that China is expanding its spying efforts in the United States as the two nations are increasingly locked in a geopolitical and economic rivalry. American intelligence officials say China poses a greater espionage threat than any other country.

In recent months, Chinese officials with diplomatic passports have become bolder about showing up unannounced at research or government facilities, American officials said, with the infiltration of the military base only the most remarkable instance.

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推行動po
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

開戰？

直接開槍射殺啦屌 中國人咁兇狠點知佢哋係咪恐怖襲擊啊

Push

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

點解闖入軍事基地唔使坐監？係咪中國官員係美國有特權？

Yes
外交豁免權

how come no punishment for that kind of bastard ?

咁中國高官係美國周街強姦人係咪都唔洗坐監？

有格魯吉亞外交官試過撞死人 唔洗坐監
你話呢

凡事有代價
放你唔好代表無後果

應該用打防疫針做借口，昆晒班中國註美外交人員打GPS 晶片黎觀察就岩啦

外交官只能驅逐, 唔能夠拉, 全世界都一樣.
現代版"兩國相爭, 不斬來使".

正確嚟講，係

美國應該直接射殺

直接射殺啦屌